用黎玩PS4PRO買4KMON定4K電視好？

而家電視已經進化到同電腦MON咁同尺吋又平一截
係咪用黎打機都係買電視多？
買MON係咪預插電腦先用？

最緊要睇清楚有冇HDCP 2.2

邊個會買個同電腦mon同size既打機玩過50吋以上4k hdr就唔想用電腦mon玩ps4

Mon 貴過電視